你班仆街唔好再叫口號

都話左靜坐呀，你班友叫既邊句同821有直接關係呀，咪撚騎劫今日呀

推到收聲